講咗句“屌你老母”俾老豆打

老實講我一啲都唔委屈 講完都唔覺得錯
不過嚟緊一個月又要見到佢閪口閪面

老豆口講中立 實則藍到仆街
今晚睇新聞佢大聲講“止暴制亂”
住舊唐樓 隔音好差
叫佢細聲啲又唔肯 之後快快口講咗句
“細聲啲啦屌你老母”
佢就癲咗咁随手攞野打我 又扯我頭髮

好啦 我知對老豆講粗口好不孝 不過講開收唔到

屌 我戒粗口啦

五大訴求 缺一不可

止暴制亂真係難聽過粗口
鎮壓就鎮壓啦，支那係咪怕鎮壓呢2隻字唔好聽

下次回一句止警暴制警亂

真心 邊個製造亂 咪林奠政府囉

一巴還返去你老豆，再CUT家用
莫講話電視，電都CUT 埋佢

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

下次講屌我阿嫲
佢咪吹你唔漲

絲就冇乜所謂啦

我係呀 講完嗰下都咗諗一諗

窮學生無錢 決定一個月早出晚歸 唔見面為上

我包養你

斷絕關係

絲打，你咁叫不孝
咁我係咩
講粗口屌十八代已是家常
冇比家用
唯一底線就係唔會郁手，但係破壞一定有

反正由細到大都冇support過我，亦唔需要以孝為先。

痛唔痛啊？

已練成佢地講咩我都聽唔到一係戴耳機
廢時嘈交

痛就一定 不過由細打大 無有怕

屌我又係
果日我老豆仲要啱啱飲完椰青
佢想拎黎掉我
我屌佢老母
其實我本身唔多講粗口嘅人但見到咁on9 d嘢我係自從612就已經成日瘋狂爆粗

唉 天涯淪落人
不過反咗面仲開心 攞正牌閪面

Same here

叫佢咪撚再睇cctvb啦

你巴定絲 ？
有乜問題

老左唔好送老豆入老人院咁陰公，要係屋企日日親自虐待佢直到佢死為止